好灰 無曬生存動力 只求一句加油

頹得好緊要 有無人可以施捨下愛心加油一句

請Google low levels of dopamine

因咩頹。
Btw 加油

加油

加油 我失業左半年
無女 無人生目標 無興趣 都係咁過

一齊加油

加油！
唔好西面

加油 加油加油 唔準放棄！

加油啊 捱下去

自殺啦

一樣 係多你一份廢工
Btw 樓豬加油

早死早超生

加油，很快你會發現更多生存動力。

頂住呀巴打！

+u

奸巴爹

樓主加油

情況同你一樣

樓主加油! (唔係施捨)

雖然仲頹緊 但都多謝咁多位

加油！唔好西面啦

真係有諗過 但真係無勇氣做
太怕痛

唔痛我都想

隨時代走 眼淚伴這雙手
再辛苦也好 亦不要淡忘 前景多好看

加油 撐住呀

加油 十幾年後望返轉頭就會覺得依家好少事

算吧啦

認同
尋日再發生咗啲事
想自殺但真係好怕痛

加油

我都痛苦緊

add oil

加油努力！世界好靚，俾啲動力啦！

一到夜晚又好down

加油啊

加油

送首歌比你

加油

順便講埋比自己聽

連YouTube都蝦我 手機睇唔到

黑暗過會是晨曦 加油

巴打頂住

搵下朋友傾計 打下機啦
我做完intern之後果年都好頹 覺得自己好廢 之後頹到大學defer左半年
但見而家身邊d朋友全部都有女有事業 有d仲plan緊結婚 開始覺得唔可以再係咁
雖然而家都失緊業 不過都努力培養緊自己興趣同盡量接觸多d事物 唔好浪費自己時間同埋唔好再次因為自己平時既懶惰令將來可能有既機會白白流失左

Btw 俾首歌你

加油呀ching

同路人